緬甸示威驚現 包大人 和 展昭

https://twitter. com/YMparadise9395/status/1360889015776333824

包大人

肅

迴

靜
避

好正

Where~Wu~

Cosplay撚

辱華!!!

識紅字就得
紅字冇好野

左癌又來
免電必敗